老不...

如果老不 無撞到人無撞到車
但咁岩比警察見到
切線唔好影響到人地車dup brake
會罰幾多

5分加罰錢姐 唔想衰咪諗下果日有無借車比人呀？

係dup完brake就比人截住車牌身分證
P牌加幾耐監

第一次加6個月，第二次重考

P? 如果你之前無加過, 咁就加半年
之前加過就考過啦

警察有冇截停埋人哋？

p牌要扣分就即釘牌

果然名不虛傳

咪傻閪啦，樓主俾持武dup車呀

5分，加6個月。罰錢睇運氣，$800-$2000

3分5分係加半年監...............

有呀 但無撞無傷
我切左小小知唔岩已經無拉番轉頭 但已經比慈母截停叫我駛埋一邊...

你CUT到點衰法會比慈母截停咁大獲

事發到依家兩星期都未收到信....
會唔會放過左我

好人做野邊會咁快手

老不唔同影相/衝燈
幾個月後先寄比你都得

老不嘅檢控期係半年

如即場表明告佢, 可能未必有擬起訴通知書
可能直接等3個月收信等上庭

等三四個月後再講啦

發夢無咁早

但過多一個月就完p 咁又會點計

其實運輸署有寫明
你可以準備變返p牌

出信呢就有撚排
不過電腦data就係即時既
所以唔好諗住搏大霧

同埋如果比左900蚊續十年牌就無得退